身家有三百萬美金以上嘅入嚟

講真，有冇打算離開香港？

喺香港只要有層供完嘅樓再加少少手頭現金
應該好多人有三百萬美金以上身家

渣住三百萬美金嘅人，其實去全世界大部份國家都夠退休有餘

又開始FF鳩吹時間

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

就算唔走都要開離岸
利申：冇錢，亦唔想走

唔走。行申有30M

有30M既人幾時走都得

市價既都多d人，但係賣得出既又降價唔少，個個賣樓冇人接

我仲以為你話有得參加慈善啤王大賽添

係鬼，除非本身外國有樓如果唔係一樣計唔掂

有650萬美金, 加拿大護照

有咁多錢仲上連登浪費人生？

入左來了

300萬泰銖就有

300萬印尼盾

有3m 美金點解要走

個個月有班供供比錢我洗

衣食住行 香港乜都有

根本有錢係香港就好好住

碌咗個1毫入嚟 有冇人見到

有錢係香港真係幾好住
收租100k 已經好好洗

一半

但係諗唔到走去邊
我返工係想hea
但對香港有種情 未必會走
就算走 都會定期返黎

點解要走？對我完全冇影響

點解要走？做好資產配置已經ok

反正收入主力係度
當收入大幅下降先走都未遲，反正有2手準備

即係叫晒全部連登仔入嚟

屋企成家加埋就有。

有3b美金
覺得係香港生活好正
可以奴役人

講緊3M咋

sad but true

二千萬港紙一家四口夠唔夠退休呀？

唔走啦 要拉要搭悉隨尊便

鬥吹啫

都多

到底點先可以有300萬身家

8月買定沽貨好

冇50M上乜撚野兒登呀？

我身家三百萬美金洗上連登？

我記得樓主幾有錢，40幾歲

其實錢擺好係離岸之後，只要確保離開香港冇人截你就得

我已經唸定買定架快艇，隨時準備走佬去台灣

2千蚊港紙都冇

有300M

認真，我銀行真係有3m美金

會走，準備去瑞士

必定離開

打出黎既精蟲就有既

得300蚊美金

冧緊去邊，呢幾個月股票賺夠移民

300萬韓幣就有

coco哥好波

拉

有朋友賣左間51M 樓全家去London

得3幻yen....

30蚊美金就有

我冇
我出返去先

300m美金好少咋wo,買層1000呎樓都無左啦

有三百就走左了

連登問都晒鳩氣
不過我30萬都走人

我爸爸有 入嚟ok?

仲衰過人工吹水大會, 呢個直情係思覺失調圍爐區

有幾百萬美金點會上連登

我得300萬日元

唔洗返工唔上連登有乜好做？

有加拿大護照但又揸bno喺英國搵樓？

我冇
不過家族有人有 佢地話唔會走
因為話美國開左個頭全世界征税,其他國家都有機會學
每多一個身份就多一份稅

不過佢地keep 住有買海外物業
同唔撚柒識中文 唔知留係到做咩

其實3mil 美金真係好少，你要真係有5-6m equity / cash 先夠係外國退休/ 過中產生活，仲要唔計自住樓。

Simple calculation:

Passive income (4% return per year)
5m usd = 39m hkd

4% annual: 1560000 hkd
計番一個月： 130000 hkd

如果你住係uk / USA 你要交dividend tax, profit tax, blah blah....你當無左3成, 其實得番91000 hkd. 一個人駛緊係好好駛，一家四口就真係未必過得番好中產既生活。

衝coco哥咁有錢?

大陸人

剩資格30萬美金就有

你覺得層樓用市價賣要等幾耐至賣得出？

做咩架

為下一代一定走

我入咗嚟，但我無三百萬美金

我有就有一百億 不過係津巴布韋幣姐

佢父母走，子留下繼續做生意

哈哈
仲有生意做咩

呀冰

燈，大把政府，加建築project

佢好似話怕凍

送中?
地盤係好多油水

佢咁有錢?

一定要有貨

美股係唔係會回落少少？
依家價位高唔想高J

正常都過億生意一年

係幾有錢下

大判?

有無咁多呀?

燈係掛，無深入了解

2400港元?
咁有錢都係住個度?陰公

要同大陸人做生意

應該藍?

所以咪移民買英國樓 你不如直接問佢本人

英國僂咁平
你都買到

有，淺黃至淺藍左膠，之前仲信法律嗰種

x2

on膠
大陸有法律上海就取代香港啦

等佢係大陸比人砌就知死

香港法治，唔係大陸，大陸講權力，勢力

去英國退休夠晒啦

我爭少少,得2200萬左右

我299萬美金入嚟會唔會被歧視

coco唔係去英國咩

51m 全家退休都得啦

去英國過餘生啦

夠晒

真係coco哥？

無bon，老婆無做野，有2個仔，4歲、6歲，養到佢地大學畢業都未必夠。

全部撤?

bno?

賣咁2-3成資產，過2年送仔去美國陪讀，自己留係香港做太空人

係，我大陸出世

咪玩啦點會唔得

慳住使都夠讀完大學啦

你唔過富豪生活一定得

幾多人做成世都無1000萬資金

有3m 美仔一早唔係香港藉啦

你投資移民過去?

賣樓?

睇你點要求囉。
而家我細仔升band1私樓，仲有個升K2的，我係香港連供樓、家用、揸車、學費、工人、自己一個月洗皮幾萬皮嘢，真係個個100K以上，仲頂得住

但怕國安教育， 有親戚係三藩市，如果係加州搵好學校+租間800-1000呎兩房都要8-9萬港幣。我去到果度一定搵唔返而定嘅收入，唯有做太空人

貧窮限制了思想
你一世無可能有既錢
呢度大把有人 傻閪

英國投資移民要20m-30m架⋯當自己賣埋個腎勉強夠，過到去都係食華

草

有得走好走啦
小朋友係外國發現仲好

我都係咁諗,國安教育太恐怖,自己唔走都要送對仔去外國讀書。
但身邊有D教書FRIEND居然仲好樂觀,話會比D仔女留係香港讀書,真係無野好講

果班呀q精神姐
無本事走先會咁講
宜家連幼稚園都玩國旗升旗
玩唱國歌要唱到感動
將支那果套帶哂嚟香港
有得走真係要走
當為左下一代都好
再者美國教育先教到真人才出嚟
香港教育好難做到果樣野

咁你有無呀傻閪？

留名等睇3億巴打出現

送老婆仔女去外國 自己係香港捱把啦 好多人都係咁

係,已經買左10年以上,百幾萬升到400萬,仲有4-5層(不過全部仲有3-4成按揭)，賣一層收返4M已經夠係美國南加州買間1000' 2房

本身仲諗住入嚟借10蚊

得3m 無300m

住我樓上有個就係咁,專業人士,送左老婆同個仔去澳洲,自己一個人住唔哂800'咁大,租左比其他人自己租細單位做太空人

呢個真
有仔女起碼要送佢地去外國
唔想見到突然話返學做步操升旗隊

我公司好多同事都係咁 專業人士 係外國搵唔返呢份人工 送晒老婆仔女去澳洲 加拿大 英國生活 自己係香港做嘢賺錢養全家

如果唔係大陸出世,有BNO的話,諗都唔洗諗一野比對仔去英國>>>>美國,市區規劃同香港差唔多,仲要小朋友讀書唔洗錢,淨係買層樓住就OK了

呢個心態就正確啦
太多人感情用事

不過小朋友幾歲就送佢地去外國真係有D唔捨得

係
有就好好多

但都有人會等幾年
到時人地都改政策啦

係
幾要二千萬架

平權係免費過去

香港一層大小小既樓已經要3M美金

但佢無bno
咁不如去美國仲好

哇
全部靠樓發達

哎
我一直無買

到時你要比一大筆投資移民

點解?
你有國籍?

個個都幻想緊自己有3 mil 美金

所以我覺得收入60K以下,無老人家要留係香港照顧吧人,真係諗都唔洗諗,一野鳩衝去英國。

我有
但我呀妹係度

我下年就9衝過去

你間屋太大
升福唔大

08年買過2層唐樓,每間400' ,80萬一間,而家升到300萬。
無技術可言,只係買完唔賣咁解

有3百萬美金，洗撚上連登聽人教

08剛剛畢業咋

我尼幾十年都唔敢入

GOOD,去到起碼可以做返個人，而家香港人真係做狗不如

80後
我應該大你2-3年
去到英國你唔係夾硬住倫敦中心地區應該唔洗面對地產霸權既

我唔走
下一代都要走

狗都可以有良知
連狗都不如

你咪好命咯

我打算去曼城

我地又唔係冇錢
而且選擇又多，唔一定會選英國
情願去美國，澳州都好過英國

唔係講風涼話,而家老共咁顛,話唔定過到幾年真係玩鬥地主,到時我都會一無所有,甚至無埋條命,到時望返自己做太空人就係一個ON9既決定

應該買樓係英國
我報左整甲課程，個日報名發現一齊報名個呀姐都係移民

又唔會
但係你香港一定無運行

望子成龍,個個家長都係咁架啦...劍橋收你個仔既話,你賣埋個腎都ALL-IN比佢讀架啦

點解?英國有貴氣

係架
我無打算係香港生
但去英國一定生

你駛擔心佢地冇passport?

美金呀，番出去啦

所以大家其實都唔係爭咁遠。我要傾家蕩產先買到嘅嘢，你本身已經有。Good luck

你有能力做太空人係好事

香港人工高係真係全世界都好難比

有親人就去美國啦 你遲下依親去

btw 太太唔做野點解要工人？ no offense to your wife

老實講我細個都有學普通話唱國歌，但大左知道64後就唔同

只要資訊流通一定唔會洗到腦

如果咁都洗到腦就係佢個人選擇

去到唔知點算呢

不過你仲勁啦，大陸黎都可以咁多錢
想知你咁有錢會唔會買名牌

其實都有好多辛酸

我年中都聽唔少 親子關係差， 大左唔認老豆，或者有第三者

所以移民從來都係難

香港真係一個好適合搵錢嘅地方，稅率15%真係平坡狗都平1倍，歐英美分分鐘係2-3倍。
你講得no offense 其實已經估到答案啦
我親戚有綠卡only，過2年先有機會係citizen，佢再攪我過去分分鐘要等十幾年，到時我都快5張嘢了

Bob 叔都上啦

唔走

台灣就夠

有冇得借錢？

有差唔多呢個數，加層自住樓
有老婆，唔準備有小朋友
我自己覺得夠晒
但係有好多人覺得唔夠
講真，我諗唔到點唔夠

貴氣

睇劇就開心

英國咁多年歷史 對一大班人入黎一定反感

到時佢既貴氣就係用黎岐視你

一定唔會

你唔好太出位就得

老實講丫，如果共產黨想，你住邊都搞到你，成個世界都有國人

加拿大個dj播首歌都比人炒，分別係佢唔會入集中營

我3-4歲落嚟，同普通香港人無分別嘅。身家都係一半以上靠命水啦。但命水嘅嘢，無話永遠都咁好彩，過多幾年香港人會唔會變韮菜，who knows...

個人唔係點虛榮，覺得無必要用名牌證明自己，最貴嘅消費品係5年前買架36萬嘅寶馬。

咁又係，我都識uncle到退休後先收到依親移民個invitation

始終太多人

呢年後應該仲耐

所以我會逐步賣咁一半以上資產去citibank離岸，留返自己果層，有咩風吹草動就搭尾班船走人，香港對我嚟講只係搵得幾多得幾多嘅水尾地方。

渣二千萬去台南呢d地方可以做大爺了

有員工ga ma, 唔通全部炒Mei

咁都要有本事，我都係6歲落黎，今次係同條仔過英國，佢有bno
命水係好緊要
我都係15萬買寶馬

身邊越有錢既人越慳

貴氣
想問你今年幾歲

去葡萄牙買層400K嘅樓換黃金簽證好似仲正，成個神根公約國無你遊

其實係一個無希望既地方
有錢都煩，無錢又煩

講英國口音好正囖
我80後

識個年頭有100-200M USD既本新係大陸住
聞到抄家味
賣晒d野 成家去晒加拿大

你條仔有bno 咪好囉。我老婆係澳門人，都係無Bno，阿蘭嫁阿瑞

有咁多幾時都走得啦

我令願一齊走

hi

或者你睇劇覺得正

我都係80後，不過就現實少少
如果我去印度都搵到而家份人工，我都會去

但叫我去有貴氣既英國搵一半人工，就咪搞啦

有錢咪得囖
去邊都得

其實係唔好
好易婚外情

Exac7ly
賣晒十幾年心血又唔捨得、唔甘心。
唔賣又驚情況惡化、港元脫勾變廢紙、老共係香港玩人民公社、鬥地主。

所以兩袖清風有兩袖清風好，做事可以一往無前，心無掛礙。

咁係你短視
咁你下一代咪擁抱大灣區囖

哇
你堅大我幾年?講佛，我都信佛
係呀，揸幾球都要將錢左搬右搬

又唔敢買曬股票，唔敢買樓，放銀行又死
好慘

帽事嘅⋯⋯
咁睇嚟我都要留多150萬傍身，到時仔女又冇、老婆又走路的話，自己都可以移民去台灣

唔理邊度，有錢搵就ok

唔係果3m美金點賺番來？靠貴氣啊
理想唔可以當飯食啊仔

等比人共產

去邊都得啦，夠生活有突

有錢人早就有外國護照啦
佢地先至唔會噤易離開香港

係香港只要解決左居住問題，
生活質素 - 衣食行，享受的娛樂及服務，
應該係全球最好

我無宗教信仰的，9up吓姐。
不過f7就出嚟做左16，7年嘢，咩人情冷暖、世態炎涼都見過，反送中運動係加強我對人生無常、視財身外物嘅觀念。

對比起D後生仔，我呢d廢中真係甚麼都不是⋯

今時唔同往日
支那果套洗腦你唔可以低估
大把大陸仔出到外國
資訊流通 咪一樣上翻we7 做小粉紅

人各有志
你鐘意住棺材屋無辦法
但你下一代咪就係大陸仔囖你又知自己去英國食草
你係香港揾好多咩?

要下一代做支那人

哇
你中7畢業都咁勁

哎，讀書係無用
當年中5畢業都有樓
仲有錢過我

起下底都咁懶
盤都放緊幾個啦傻閪
有冇錢買呀？平d比你

大陸洗腦好恐怖
我係大陸人我會唔知

你咪就係暴發戶囖

真正有錢人係唔會咁講野
你今日有唔代表你將來有

望你唔好負資產

大把方式全家拿外國passport, 成家照係香港做野都得

學歷高到去一定程度其實都guarantee到你搵到錢嘅，你Kong U Medi出嚟實搵到，自己開埋診所、出名嘅做月球人、星球人都得。

搵錢同學歷雖然未必係因果關係，但有學歷絕對有「助攻」。

無咩啦
我有，但都係打算去個邊做指甲

報左學整甲

咩方法
要好多錢架

葡萄牙買樓，歐洲工作簽證650000-3mil 都有

同條仔夫妻檔開間cafe仔、甜品店會唔會好D呀？

你要講葡萄牙語架

咪又係要錢
平權唔駛錢呀

唔識整

但個邊整甲有得揾

考個試讀一兩個月就得，英國大機會全球收稅，你葡萄牙都唔會收啦。

哦，我老婆以前都做美容，印象中要搵得多好似要好似IM咁有機器先得，手作仔好似一般，整甲唔熟。

做指甲係香港都好揾
美容係個邊都好揾

英國其實都要400000，仲有稅收未計

點會得4%

你平時移民要200鎊架

廣告想點？

做咩同幾歲先有300萬美金

其實有五百萬,係咪已經可以去英國一個人退休

用二百萬買間英國屋

再用300萬買股票收5%息 ,2638,6823,778
一年收15萬息,交咗稅,都有14萬,每月=$11666
應該非常足夠?

成兩億usd 實走唔乜 再唔走 捐返1.5億usd出嚟貢獻國家都似

平時要2000萬我知，不過高資產人士跟本唔應該去英國，太多稅，去瑞士跟本唔駛capital gain, dividend 同租金tax, 嗰啲先最多。

我有100M

講咩語先

你都要考慮下一代

幾歲呀

唔駛養小朋友

如果養細路要咁辛苦，不如唔生？

全世界都有國際學校，小朋友學多幾種語言仲好，我以前歐洲同事全部識四五種語言

係英國學唔到既

免費讀你唔讀
你鐘意駛錢

你交稅你都可以享受架
人地醫療好

唔走 留喺香港退休

利申唔係我 不過同佢好熟

唔諗住結婚同生了

如果生埋真係唔駛提早退休

諗住每月被動收入有$11666,再做下part time 打發下時間,應仲有錢儲添

可以有錢周圍去多啲旅行

有小朋友人生會更豐富
我識人揾代母都生

不如你計下5000萬資產，一年10% growth 要交幾多capital gain tax 先講

你咁講有錢人都唔去英國啦

我冇
我路過，而家行出去

其實英國醫療係垃圾

有咩衝突

會做左資產轉移先，或做太空人

點解

你講咩呀

依家係講緊去英國定去其它國家

太空人?連朋友都話無得見唔得
你會唔見自己仔女
會影響感情

去英國會先做資產轉移，去其他歐洲國家唔太駛避稅

香港好多太空人，去美國好多老公香港做野，老婆仔女係美國

英國同澳洲睇醫生都係好撚求其

有
咁又點

5%股息你攞左嚟做生活費，仲點抗通脹？香港人平均壽命85歲。你而家每月=$11666夠生活，二十年後呢？五十年後呢？

好多歐洲國家都重稅

你係咪無bno

幾多呀?
我身邊無

咁唔代表無問題
夠多人做雞啦

香港好認真?

人地做太空人唔關我事，上一代大把

感冒藥都唔開比你，叫你自己番屋企訓覺。

你問下Pb 既朋友，有4-6% p.a. 算係唔錯。你咁大舊錢唔會take 太多risk

無知一問，請問咩叫太空人

其實歐洲小國好少要求報，英國罰雙倍，自己諗下值唔值。比利時，瑞士同Monaco 都無capital gain

老公香港做野，老婆加拿大/美國

你可以收聲
咩都唔關你事

療法唔同
咁唔係求其
食得藥多都唔好

中醫叫你養生添啦
好返都死左

香港私家醫生算世界上好高質ga la

咁你係看重尼d都無辦法

你鐘意將自己放係小國
咁你下一代咪小國子民

你比錢佢架

有，但真係唔會考慮英國

你去英國都要比醫療錢啦

瑞士同比利時係小國？你睇下人均收入先啦

我唔覺得香港特別好
亂開抗生素

哈哈
咁你覺得去英國人多定去咩比利時多

小國不等於收入小

北歐好有錢架
都重稅

希望你可以融入當地
學埋當地語言

全世界gum多國家、點解一定要跟人去英國？

係呀
阿拉伯都有錢

你有無bno?

巴打你係咪做好多範生意
中七畢業可以搵到咁多

其實有mud 問題？

免費比你移民呀
個個都覺得抵

你有無bnno?

答左有

無問題
你研究下點移民過去

希望你唔到凍死係北歐

其實你有三千到五千萬資產，係唔會諗係咪免費

咁你都唔去
好傻仔

我無話去北歐，其實英國北部同北歐一樣凍。

我只是一個做左成17年嘅地產狗，接觸過嘅人大大話話成千上萬，多過、深入過其他工種幾倍，所以樣樣知少少囉。

同埋本身都好學嘅。

點解?
有錢人先計到盡

免費移民，唔駛投資個邊開公司，唔知有無得賺返
依家可以全部錢可以係個邊買樓

17年嘅地產一定識到好多人
同埋企到係地產呢行咁多年
一定唔簡單

厲害呀

你係食正條水路

想請教樓會跌嗎?係咪好多人買近排

我都有3球，但就唔會走喇。
去多D旅行，周圍住下仲好喇。

係
不過感覺佢都好踏實

無人會去蘇格蘭
救命

你無想過將來?

你免費，我要住五加一年，百萬以上年薪會無左500-1000萬以上收入，資產收益每年交capital gains tax 過百萬

我有朋友Scotland 讀書，有另一個new castle 做野

你咁鐘意錢應該返大陸啦

你無想過你揾幾多都係無生活
住倌材屋，無生活質素
算，人各有志

咁你不如放大眼界

其實有得選擇一定唔去蘇格蘭

以為有慈善啤王大賽

咁你揾咁多係犧牲好大

我無咩損失。所以走

你覺得只係英國先可以有生活，日本，瑞士，美國，法國，意大利唔可以有生活？

咁你係咪免費移民過去呀

你咪去法國咯

人地連講英文都歧視

其實你知唔知歐洲移民多少錢，3百萬買樓就得，3百萬對於有3000萬嘅人跟本唔係錢，歐盟passport 可以歐洲任住。

USD 3M最多未收得90K

我朋友係法國做野，無提過有歧視，你估英國無歧視？無British accent 都唔同你Frd 啦

其實可以放眼全球，我朋友有英，加公民身份都係去泰國

咁題目係有三百萬美金既人，搵錢能力一定係有咁上下既，至於下一代就推佢出去讀書/成家投資移民啦。

三百萬yen就有

人地唔提就無咩
度度都有架啦，我都會歧視支那人啦
咁係因為佢地做埋好多唔文明行為

你移民法國唔講法文
人地歧視你好正常

如果係我無做咩佢地就歧視
尼種人係種族主義者，多數係無文化教育唔高既人
蘇格蘭好多

點會蝕通漲？我又唔係渣現金

我打算係渣股票收息

股價一樣會隨住通漲增值，股息都一樣，會隨住通漲增加

今年既5%息，同20年後既5%息，會相差很大

咁你就要問點解佢唔放棄英國籍

咁你就要問下佢啦
我真係唔知原來泰國好過英國

我近一年嘅預測好唔準，可能睇得太多政治KOL

樓市睇法大約係咁：

1）樓價係老共政府揸莊，佢地靠控制土地供應去維持高地價政策，點解要咁做？1）維穩、2）本身既得利益者。

2）得罪講句，香港私樓業主8成藍絲，淨係頭1%富豪嘅物業價值都可能佔50%，樓市某程度上係藍絲遊戲場。薪以我經驗，好似uncle bob呢種黃絲真係極少數異類。

3）學燒山話齋，樓市係靠貨幣供應為主，中美狂印銀紙香港受唔受惠到我唔知，但呢一刻我估香港暫時仲係水浸/穩健。

4）的確有人賣樓移民，但呢一刻真係唔多，無恐慌式抱售/人踩人住，反而買樓嘅人真係唔會點樣比政治因素影響，個心個眼神好堅定

5）阿爺會出招極力托市，基於原因一。港股頂得住某程度上因為有國家隊撐。

所以亦解釋左點解失業率6.2%、武肺、貿易戰、反送中、取消選舉都對樓價打擊唔大，恒基個屯門盤都有成萬人走去抽200個單位中原指數高位190點，而家都仲有182，我都諗唔通，只能夠話係有人為操作係入面。

升升跌跌本多就好難預料。只能話我睇淡，會睇實際情況逐漸減磅。覺得係強弩之末。但如果呢十年八年無諗住走，份工穩陣又過到壓力測試嘅，睇岩、自住嘅咪買囉，人一世物一世。

仲用恒生？

你估推佢出去就得?

幾時推?佢適應到咩?
好多大個過去都揾唔到工，英文唔得
佢自己去讀?你無想過同佢一齊成長?

所以你唔好生，害死下一代

問過，天氣問題，唔係個個鐘意凍

多謝你巴打
分析得好用心

我估會托幾年
大陸會攪好香港，但只會幾年
其實同大陸樓一樣，點解要買港樓?

咁點解係泰國?因為平咯

恆生一樣有PB

人地點教仔關你q事Mei? 李嘉誠咪又係推兩個仔去加拿大

屋企大把錢，住寶馬山

借夠20蚊比你

李嘉誠又關你事咩

你都識講係誠哥

我識有錢個個去英國

你識得既有錢人好特別

你吹呀

佢細仔去英國架

我都同意，千其唔好信蘋果財經版班窮編輯，成日夾埋班AA，想做低個價。

人地可能識泰國貴族呢，點知，泰國大把有錢華人

係呀
仲好多鬼仔
養個隻

你叫人唔好生仔，積下陰德啦。

但都唔會點大升

調轉咁講，深圳、廣州、上海、北京d一線位置樓價都唔平架，香港人就算玩爛左個一國兩制，爛船仲有三斤釘，山寨版/偽一國兩制就足以吸引上面班大劣人鳩衝落嚟啦。9年免費教育、醫療、基建、物流仲係贏上面好多嘅⋯⋯反而過幾年我預計係真香港人移民嘅移民、被清算嘅清算，到時比新香港人取化，種族清洗姐，呢個幾乎肯定發生

想偷我雞 ？

無能力唔識教唔生先係積陰德

諗野唔好用幾十年前思維，全球唔係得英美澳加先有好生活

但好多一線城市都唔係點落黎
通常都係三四線

林作mode
拿，我同出面D AA狗唔同，我無話個市會升呀，我自己本身都放緊盤，不過係為小朋友將來咁解。

咁你咪同下一代係你個d其它國家生活咯

你又知人地無能力，唔識教？唔識教都唔到你叫唔好生啦

民主大國你都唔去
係度9吹其它國家

咁港姐你唔要
係要選擇mk妹

認真答你，如果20歲做野，一個月儲8000HKD,買美股，1年做到15%回報，你40歲時就有2M美金左右,50歲時就有3M

我覺得中國會主動放棄聯匯，到時港元下插，樓價會點呢？都好難講。

一線城市/嘅先多有人人落嚟洗錢、走資
中聯辦有百幾間寶翠園架⋯⋯佢就就用人民幣（印出嚟）我地就要用港紙（真金白紙、憑實力賺返嚟」⋯⋯陰公

你估民主大國好多機會比你同下一代？法國，瑞士，日本，德國，荷蘭無民主？ 你要五加一己經大把高收入人士唔會去。

諗緊好冇 將層樓拆2

一層收租full paid買，租金20k
一層自住

提早退休，搞埋個土耳其移民算

都唔係尼幾年

好遠

邊個國家係講英文

你咁短視
無辦法

唔去咪唔去咯
都大把人去

最好唔好去

炒高個樓價

你係咪公關?

你估佢地唔識英文Mei? 仔女學當地語言唔得？

機會唔係人比

係自己掙取

咁你咪通人地溝通唔到

叫佢地學埋非洲語呀笨

我點解要同人溝通，你講緊有三千萬身家，唔會打工啦

咁你移咩民?

英國買樓都係幾百萬啫，剩低既資產你諗住點配置？ 炒股票炒樓收租收息通通都要同政府4/6波，2000萬至1億果班人其實好慘，個本又未夠大有效避稅，交完重稅後生活質素又同普通人差唔多。

有人想諗去稅低/唔收capital gain tax 既地方做土皇帝都好正常姐。

下一代唔止需要有外國身份，有父幹（錢）同樣好重要。

其實歐洲人識四五種語言係好普通，瑞士都有法德意語區

過去住，空氣，環境好d唔得？

學英文係主要

識唔係問題，係要時間
下一代可以學
咁你呢?咩都唔識
你下一代係天才，咩都識攪
救命

越大競爭，機會越少

You understand

你咪去咯

你唔好咩都唔識攪到人地
整臭香港人個朵

邊度都有架啦
所以咪要去英國

去外國讀過書再去全世界揾錢

連登仔人人都係李嘉誠

個個都係誠哥朋友

英文完全唔覺得要專心學，小學生可以同時學多種語言

個個家庭相處方式唔同，你接受唔到唔代表其他人唔得。好似我咁本身份工都飛到仆街（唔計疫情），就算去到英國5+1都只不過由飛APAC 變飛EMEA，唔通生左仔就唔返工一齊訓街咩？

咁樣又話唔生得仔，咁行船揸飛機果班通通都絕得育啦

你係小學生咩?

得返300蚊美金

去其他國家讀書唔可以去全世界搵錢，我舊同事有法國，德國，荷蘭，英國人，波蘭，印度人，咪又係來香港同全世界搵錢

My kids are

唔覺得香港人可以炒高樓價，London 已經貴到仆街

咁係你識唔識教
日日見都可以好差

不過成日唔見係會有問題
大部分
你覺得唔見可以好關係?識人行船同仔女關係好梳離

生小朋友係要付出架啦
你無錢無方法教係會害下一代

你自己承受一世

你咪去咯
學曬全世界語言

好酸你應該係去唔到英國所以係咁放負

你仲唔走
過幾年學唔切

平過香港呀

去其他地方係放負？點解一定要英國？

其實你有無三百萬美金？你知唔知有一億以上身家嘅人生活係點？

咁你咪去咯

英國咁多好大學
教育係全球最好你都唔去

我無野講

關咩事

良禽擇木而棲
你好明顯唔係

我係法國讀書唔可以入英美大學Mei? 無國際學校？英國中小學都係填鴨 ga wor

其實你有幾認識英國？你係嗰邊大？

that's a joke dude

你鐘意浪費錢
你真係有300萬usd?

覺得你好窮酸
思想方面

唔駛都知啦
每個國家都有問題架啦

所以我點解一定要經Bno 去英國？大把人唔鐘意係英國生活，我中學英文miss 係英國人鐘意西班牙多過英國，LV 個老細都由法國搬去比利時，因為稅制問題，Dyson 搬去星加坡。gum 係咪良禽擇木而棲？

唔通佢地好窮酸？

屌
你問我做咩
有小朋友大部分都英國呀
高官，有錢人，你問佢地啦

你唔係有三百萬美金就其實就唔好答，好似歐洲同美國都未去過gum。

人各有志嘛，我又冇話下一代要做支那人

大佬千幾呎有海景，唔叫住棺材屋啊
最緊要係事業係香港，好難放棄

不過做人最緊要開心姐，你覺得係度住唔開心咁走，好正常。都有好多朋友plan要走

你講得岩，人各有志。如果個個都好似我咁樣，呢個世界就仆街了

係，做定2手準備。所以話有錢有選擇
講真政治野我唔理，因為對我冇即時影響，我都冇咁偉大

但如果一日影響到經濟或對我有危險，咪走lor

係，好多同事都係一個人係香港。玩的好開心
成日話為仔女教育好d，其實我懷疑佢地係想一個人玩得放d

巴打投資唔好差樂觀
如果你本金少就冇問題

巴打唔好同佢吵啦
佢唔會明

我地只係考慮邊度最適合自己，而唔係邊度可以免費移民

你下一代唔讀國際都死
一定比人洗腦

讀左都唔代表唔比人洗
咁個環境會影響佢

你咁成功
移民成本係大

香港無希望架啦
幾年後就知答案